見過最有錢嘅人點奢侈？

要你識佢佢識你？
利伸 窮撚公屋仔
識嘅最富貴都只係佢老豆做律師
成日資助我地食飯

車係正常係aa制
但佢俾舊錢會大d 然後我地再夾

個fd工人姐姐放假 唔想自己換貓砂
成個盤唔要落街買個新

m記會加大同加雞翼

Mount Nicholson 1號真實買家

吹奏自己件百零蚊港紙Jacket著幾年

最有錢既人通常都唔show自己幾有錢
中同日日一齊放學等巴士
有日請我去佢屋企打機先知佢住半山

買車買哂咁多隻色話容易襯衫

啲現金全部放晒係屋企出糧

出街食飯諗都唔諗就加三蚊轉凍飲

真咩 好多車位拍

飲營養快線！一有錢 個人就飄

過萬尺大宅 三個車位 四個工人兩個司機 主人房都成千尺

你有無睇龍咁威

其實最有錢嘅人唔會係你面前奢侈，好似食飯咁你以為佢會請你但唔會。而佢啲錢係洗黎買車買錶

返大佬唱仁K. 一條友坐7條女。之後玩唔哂叫兩條女陪佢fd玩。之後揀三個過夜。連續兩個月個個weekend都係咁玩法。

不停讀書，每個國家都讀一兩年，讀master讀到好似係海外興趣班長啲既遊學團咁

去歐洲買左幾百個碼頭
呢個人大家都識

真有錢人好撚低調
等你自己發現佢係有錢的

食M記會加大

石頭出糧

原來我已經老了 以為個個都會明

屋企有泳池